飛兒樂團（F.I.R）出新碟 - 末日青春完補計劃

自由之歌

btw 無人可以取代你—Faye

Fly Away

Lydia 月牙灣 三個心願

無FAYE叫咩FIR

搵個大陸閪頂替飛兒，食屎啦

agger

我很愛F.I.R.~

我跟阿沁、建寧老師都在不同的角度上愛著這個團體，因為這個團是我們三個人傾盡青春的力量一起在音樂的國度裡創造出來的成績。

謝謝各界好友的關心，我沒有停下來，也沒有down下來。

其實過去三年來我一直在努力做我的音樂，在我的小太空裡享受音樂的快樂、辛苦跟自由。

我只想說，每個團都有自己的問題跟想法的分歧需要溝通與磨合，也許有些問題是需要時間來慢慢解決的。

但，這些都需要我們坦誠面對後，才能發現最好的結果。It will be a better life.

我是Faye，也是F.I.R.的一員。這是永遠不會變的。

無阿飛既飛兒樂團仲係飛兒樂團咩
改過個名啦

無faye唔撚使聽

出純音樂啦仆街

哇中間條女乜水

好心改名啦

新主唱Lydia 大陸人

以省招牌之作黎講都算失望
聽完忍唔住聽返十幾年前隻同名專輯

都痴撚線
主唱都冇埋，
仲叫咩F.I.R

飛兒樂團冇飛兒

F.I.R 唔係改組同柯P 組成R.I.P樂隊咩？